收到消息,習近平對自己嚴重缺乏信心,亂搞黨紀,官不聊生,沉迷蘭花又犯法

侵侵向王毅開拖,人民日報居然不反擊,表現得十分虛歉
貴州省副省長"因痴迷蘭花,玩物喪志"被入罪

13:50開始

癡迷蘭花生活奢靡 貴州省副省長王曉光被雙開

感謝中共提供笑話

笑死人咩,咁沉迷玩手機GAME都係罪啦,響大陸做官真慘

玩蘭花都唔得，菊花就話啫

[img]
玩得